九 巴 罷 駛 Live !

有冇人真係遇到？

開始!

罷工行動！

支持

G持！

冇人JOHN既?

無人敢做

星期一開工開學罷工啦
政府9巴一定驚到瀨尿

冇料到？

開始未

Now live 彌敦道 ，冇車停

彌敦道啲車仲郁緊

無對錶先出車

???

香港既縮影

對面線有警車，怕抄牌？

講就兇恨

垃圾巴士佬

屌你老味真係笑撚死人

工聯會嘅巴士佬佔一大半
你實睇唔到罷工

工賊會維穩最叻

cctvb訪問緊個罷工既

九巴司機決定埋站時先罷駛

唔好返入廠先罷

見唔到巴士停

巴士埋站嗰啲叫休息
巴士佬俾啲骨氣

一縮遲下點爭取

有個九巴員工鬧緊罷工司機

巴士佬：不了要返工

今次玩大左
其實唔玩咁大, 玩龜速行車, 埋站先停應該大把人跟

蘋果
【動直擊live：
突發fb live：

老老實實塞住左個廠門口
冇車出入冇得加油咪仲金

話唔定星期一朝早就係咁

開波

彌敦道有部2A中線停左

已經冇左個勢

個女司機

黃金個邊無停喎

仆街個經理上車拉人走

唔知啲九巴巴士嘅廢老當年有幾多係屌港獨架呢

好撚串喎個藍衫

諗起67年左派暴動
巴士罷工

趕人出車。

狗

班巴敗做二五仔

唔團結 搞咩都死

實比高層犬決

黃衫阿叔又話係工會
但又咁惡叫個女司機開車?

個女司機
女中豪傑

警犬隊進場

睇LIVE話個女司機話左唔撈

好撚串喎條撚仔
條領3條間 咩人黎

個藍衫大佬影返啲記者

區長

罷完喇，狗巴高層話肯加人工15%啊。

班車務督察做狗

有冇人知尖沙咀等巴士咩情況
有冇受影響？

姐係高薪厚職 唔怪得咁撚落力

好撚巴閉架？

冇

高層

東網 live 好多五毛

及後，葉蔚琳在駕駛234X巴士離開麼地道總站時，將巴士停泊在麼地道總站出口，後面約五架其他路線巴士未能開出。有其他司機表示諒解行動，有乘客同表示支持行動，但認為行動不應該影響其他乘客；有部分乘客則落車並轉搭其他交通工具。

後來，有九巴有職員上車要求葉蔚琳落車，她最後離開巴士座位，並擋在另一部270A巴士前阻礙離開。車務督察要求她不要阻礙工作，葉表示「預咗唔撈嫁啦」。
wow

#獨媒報導

我佐敦等車
去旺角方向正常暢通車已上
落尖咀方向都無嘢 但有幾架狗車過緊去

十部唔夠，罷條巴膠口手

呢個阿姐

阿姐好野

佢唔撈但相信背後會有搞作啦

見到阿姐講到眼濕濕好心痛

算啦狗巴司機都係抵死架啦
有人開左頭都無人跟，走去跟工賊會
慢慢捱啦柒頭皮

阿姐我撐你呀

督人背脊嘅職位

領導人緊係唔會理我地小市民啦

奴性太強

香港搞罷工嚟講，女人真係完勝男人

有無live page

媽

夠鐘開工

好多豬 要搵食不了

頭先已經有一個車長係到話咩 罷工都唔係咁呀 影響到大眾市民 乜乜乜

葉蔚琳稱將會到特首官邸的入口靜坐抗議。

見到架城巴都停埋一份

個呀叔好似唔識講野
段說話無重點

咁唔團結
當初就唔好口響響 嫌人工低又盛

工會想同九巴對話
如果唔係佢地三個會一直擋住架車
等慈母黎拉佢地

係十二點

埋站?

會參選立法會，繼續食民主呢條財路，我話既😎

罷工就團結啲啦，比公司高層睇死你班人

得幾個人參與

正常啦
90年代尾入職個班份人工係高好多
人哋都唔會同你玩啦

女中豪傑
你班仆街高層用乘客黎做檔箭牌
係黎楂囉屌你老母

工聯會班人唔會罷工
九巴工會佢最大

24/2 根據車務督察消息，截至20:15，只知有整少數巴士參與工業行動，分別位於尖沙咀麼地道、美孚總站外落橋位、沙田市中心巴士總站、葵盛中巴士總站。

#俾啲掌聲自己 #今天我 #香港人
#如果有兼職車長怕乜嘢罷工

最少我付出過

果句 平平安安送人返屋企

冇影響？

幾年前碼頭罷工都失敗啦

點解呀？因為無集體談判權囉

政府同商家可以龜縮囉

九巴狗。

新聞話
工聯會同職工盟兩大公會都唔罷工

工聯會又成日從中作梗

阿姐開始唔知講乜了

職工盟再次出賣工人

Thx

香港真正弱勢既反而冇人幫

好似冇乜影響

工聯會最大
八成車長都係工聯會

其他男車長去晒邊？點解要個女車長一個人出嚟？

又多個名詞用

工聯會呢個閪嘢點解會有咁多廢中廢老支持
都唔係第一次出賣佢哋

企係工人...

對面

低人工唔緊要啦
有米派聽日繼續投工聯會

九巴狗係咁，比咩佢地都食

其實點解D車長要入工聯會

未回歸之前成日好多工業行動都係工聯會搞

搭緊

完左啦CHING

有得揀咩

唔夠水先行出黎，吸夠又匿埋

ok mark低左 準備出信

唔撚入囉 一定要入架咩

工聯會作用
97前：搞暴動，工業行動破壞英治政府
97後：扮搞工業行動，幫港共維穩

但係到呢刻佢哋都無認清事實
甘心畀個屎忽人屌

成功爭取自減1蚊

其實阿姐都不斷降低要求

去到記者會後段

都只係想等同佢地薪酬制度一樣果班人

有得入去公司對話

班師兄師姐既回應,真係唔值得有人企出黎搞行動

佢哋覺得人工夠咪得囉

一如所料
抵班巴士佬低人工

依家點

阿姐講左今次檢討既影響

影響到既只係入職無耐果班

以催淚希望大眾同情講，搵女人係仲好

好似話至少有七部車有份罷工

成班都工聯會
唔入無運行掛

有冇工聯會或者任何工人組織既代表出現過?

又一大笑話

正常呀
如果成日比人投訴/ 炒車果班司機應該會支持九巴

即係有九成半以上車長滿意薪酬現況

工聯會叫班會員唔好參加

阿sir開始為難個阿叔了 叫佢走開

抵佢哋做死一世狗

個阿叔自己一個企係度
咩心情

放心炒車咩

條街好多九巴

荃灣個巴士總站如常上落客

無撚用

港奴就係咁唔團結
只得把口，唔會行動

問題黎啦， 唔參與既司機係咩原因呢？

有頭家 不了
就退休 不了

有時真係唔好怪點解揸巴士又辛苦又年中無休都得萬幾蚊人工
自己攞嚟

仲有班係人工特別高

罷完嗱?

陣間收工就搭九巴返屋企

因為同西方唔同 係香港每一個行業都無人願意(或者係無人有意識)去團結去組織一個屬於自己既工會
反而比一班別有用心既人係背後去策劃一個表面上係工人組成既組織但實際上係由一班有政治目的既人操控緊

Perfect match

搏下加人工唔做

冇人帶頭又話冇人帶頭爭取
而家有人行頭喇又私私縮縮
典型港豬特質
又要嘈又要淆
爭取到自己有得爽又可以不勞而獲

阿姐: 呢個行動雖然好似唔成功 但無悔

點解帶頭個阿姐唔揸去紅隧口塞住條路呢。。反正都玩大佢啦

鍵盤戰士

又話人工低 無人肯做
工時長呀 好辛苦呀

要你企出嚟就不了

所以樓上班巴打講得好啱
抵你人工低

屌佢老尾唔熄匙

女人係著數啲
女人講一句#metoo
男人全部都要投降

我認

阿姐未搞清楚有幾多人肯同公司搏命抗爭，明知對面公會幾大勢力，都自己口響響話工業行動，而家幾咁樣衰，又落唔到台，失策

唉, 明明狗巴應該要驚, 你老味狗巴又唔可以請兼職巴士佬
你班全職玩野狗巴一定屈服

難為左出鏡個呀姐

推到班弱智識諗

其實新巴城巴嶼巴又幾錢一個月？

市民想支持行動就罷搭九巴啦！

要返工 不了

但係九巴膠層已經驚喎

葉蔚琳又指，「月薪車長大聯盟」成立僅兩三天，以whatsapp短訊溝通，現時已有逾千名成員。她說，不知道最終會有多少人參與今晚的工業行動，若今次車長肯站出來，她以後願意「辛苦啲」，與同僚團結合作爭取更好的工作環境；如果其他車長不支持行動，「哪怕得我一個人（參加），我做咗佢哋唔做，咁以後就唔好講話唔公平」。

見到佢每次訪問講兩句就哽咽好心嗡

補選近了

白粉日報炒車

Facebook d留言 奴性勁到呀

小麗老母 ?

Live:

聽到我都眼濕濕
佢講「以前唔係咁㗎」
同埋講使命感嗰度即刻諗起逆權司機

香港搞工運真係好撚難
又廢老又中產又港豬

阿姐
呢你鑊嘢勇呀
撐夠薑企出嚟嘅車長！

阿姐

橙

各人自掃門前雪，莫管他家瓦上霜

所以狗巴垃圾司機之後無人工加，又俾人當狗看待都唔好怪人

狗巴高層一早睇死呢班狗巴垃圾司機就算罷駛只係小貓三四隻

我就聽佢講去緊禮賓府
有無連登仔會去

連登仔暫時有幾百個Like
以我經驗每 3000 個Like 先會有一個真係出黎

如果個個香港人都好似佢咁有guts
香港就有救了